L'Alien porte avec distinction les longs poils soyeux d'un blanc éclatant, symboles de pureté chez les Kuyay, et ses yeux bleus lavande semblent briller à travers la dense forêt, prenant doucement les teintes pastel qui ornent les bois environnants.
